有人網上收集個人及財務資料

佢係咪打算幫人借錢定犯法呀？

呢d 傻鳩黎
要呃人都唔係就咁list 出黎比人交

條友話自己讀中大

Asso

99.99999999999999999999999%揾車手, 老同用你資料借錢
最後証明你無辜無事你都玩完, 一世申請唔到信用卡, 一世申請唔到借錢買樓

Anyone know him?